聽講宗教團體集會係唔使預先申請

大家有無念佛機喺身？

你可以參加佛教徒集會
但係唔好假冒！
一間行出嚟好流，好唔尊重人哋宗教！

btw以前讀佛教學校 日日都要誦佛號
全首歌得 「南無釋迦牟尼佛 」同 「 釋迦如來 」兩句